[緊急] 岩岩訓醒, 有咩車可以搭去海旁追風?

唔要搭的士

Uber

順風車

乘風

你住邊先